一切反動派都是紙老虎

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麽了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

封鎖吧！封鎖它十年、八年，中國的一切問題都解決了！

下定決心、不怕犧牲、排除萬難、去爭取勝利！

戰略上要蔑視敵人,戰術上要重視敵人